畢業個畢字點打

筆劃

畢

⼁乛⼀⼀⼀⼁⼁⼀⼀⼁